法國營造同塑造呢兩個詞已經冇人用

個個都淨係識得講打造，完全冇文學修養

巴打唔好係到塑造無人用“塑造”同“營造”呢兩個詞嘅假象